
\documentclass[a4paper,12pt,final]{memoir}

% misc
%\renewcommand{\familydefault}{bch}
\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}

% misc packages
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{flowfram}
\usepackage[top=0.5cm,left=1cm,right=1cm,bottom=0.5cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{multicol}
	\setlength{\multicolsep}{0pt}
\usepackage{paralist}
\usepackage{tikz}


% language gestion
\usepackage{ifthen}
\newif\ifen
\newif\iffr
\newif\iffi
\newcommand{\en}[1]{\ifen#1\fi}
\newcommand{\fr}[1]{\iffr#1\fi}
\newcommand{\fin}[1]{\iffi#1\fi}

% LeftRight
\newcommand{\LeftRight}[2]
	{\begin{minipage}[c]{0.6\textwidth}
		\begin{flushleft}
			#1
		\end{flushleft}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[c]{0.4\textwidth}
		\begin{flushright}
			#2
		\end{flushright}
	\end{minipage}}

% Separators
\newcommand{\Sep}{\vspace{1.5em}}
\newcommand{\SmallSep}{\vspace{0.5em}}

% Sections
\newenvironment{AboutMe}
	{\ignorespaces\textbf{\color{RoyalBlue} About me}}
	{\Sep\ignorespacesafterend}
\newcommand{\CVSection}[1]
	{\Large\textbf{#1}\par
	\normalsize\normalfont}
	%% \SmallSep\normalsize\normalfont}
\newcommand{\CVSubtitle}[1]
	{\textbf{#1}}
\newcommand{\CVItem}[1]
	{\textbf{\color{RoyalBlue}#1}}

% vertical line
\newstaticframe{-30pt}{\textheight}{0pt}{0pt}
\begin{staticcontents}{1}
	\hfill
	\tikz{%
		\draw[loosely dotted,color=RoyalBlue,line width=1.5pt,yshift=0]
	(0,0) -- (0,\paperheight);}%
	\hfill\mbox{}
\end{staticcontents}
\newflowframe{\textwidth}{\textheight}{0pt}{0pt}[main01]

% Lists indent
%\setcompactitem{leftmargin=5pt}


\begin{document}


% Adress + Title + Photo
\begin{minipage}[c]{0.26\textwidth}\small
	Tanguy GÉRÔME\\
	7 Bis Lotissement\\
	du Rot du Sage\\
	88310 Cornimont - France\\
	\url{tanguy.gerome@epitech.eu}\\
	+33 6 84 22 15 14\\
	22 \en{years old}\fr{ans}\fin{vuotas}\\
	\fr{Permis B}\en{French Driving License}\fin{Ranskan ajokortti}
\end{minipage}\normalsize
\begin{minipage}[c]{0.45\textwidth}\small
	\begin{center}
		\Huge\bfseries {\color{RoyalBlue} Tanguy GÉRÔME} \\
		\Large\bfseries \en{Developer}\fr{Développeur}\fin{Ohjelmoija}
	\end{center}
\end{minipage}\normalsize
\begin{minipage}[c]{0.30\textwidth}\small
	\centering
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{HARPOKRAT_GEROME_Tanguy.jpg}
\end{minipage}\normalsize

\normalsize\normalfont

\SmallSep

% Experience
\CVSection{\en{Work experience}\fr{Expériences professionnelles}\fin{Työkokemus}}

\SmallSep

\CVSubtitle{\fr{Stagiaire Développeur Back-End}\en{Back-End Developer (Internship)}\fin{Back-End Ohjelmointi Työharjoittelija}}\\
\CVItem{\LeftRight{+Simple.fr, Nancy, France}{\en{September 2020 - March 2021}
		\fr{Septembre 2020 - Mars 2021}\fin{Syyskuu 2020 - Maaliskuu 2021}}}\\
\fr{Développement d'outils de comptabilité (détection d'erreurs, automatisation de tâches).}
\en{Development of accounting tools (error detection, common tasks automation).}

\SmallSep

\CVSubtitle{\fr{Stagiaire Développeur R\&D}\en{R\&D Developer (Internship)}}\\
\CVItem{\LeftRight{SESAMm, Metz, France}{\en{October 2018 - August 2019}
		\fr{Octobre 2018 - Août 2019}\fin{Lokakuu 2018 - Elokuu 2019}}}\\
\fr{Développement d'un framework de stockage, traitement \& requêtage,
	pour des résultats de NLP.}
\en{Development of an internal data storage, processing and query
	framework for the firm's NLP results.}

\CVItem{\LeftRight{}{\en{July 2017 - December 2017}
		\fr{Juillet 2017 - Décembre 2017}\fin{Heinäkuu 2017 - Joulukuu 2017}}}\\
\fr{Développement d'une API servant de la donnée interne à l'entreprise.\\
	Développement d'un DSL (modelé sur SQL) pour les requêtes de cette API.\\
	Mise en place d'un cluster de bases de donnée de R\&D.}
\en{Development of an API serving internal company data.\\
	Development of a DSL (modeled on SQL) for this API's queries.\\
	Setup of an R\&D database cluster.}

%% \SmallSep
%% \CVSubtitle{\fr{Assistant Informatique}\en{IT Assistant}}\\
%% \CVItem{\LeftRight{TS Informatique, Cornimont}{2 \en{weeks}\fr{semaines} - 2015}}\\
%% \fr{Assemblage, installation, réparation d'ordinateurs.}
%% \en{Computer building, configuration and fixing.}

\Sep

% Education
\CVSection{\en{Education}\fr{Formations}}

\SmallSep

\CVSubtitle{\fr{Diplôme d'Expert en Technologies de l'Information}\en{Epitech Graduate Diploma in Information Technology}}\\
\CVItem{\LeftRight{\fr{\{EPITECH.\} Nancy}\en{Epitech, Paris Graduate School
			of Digital Innovation}}{\en{September 2016 - Expected 2021}
		\fr{Septembre 2016 - Prévu 2021}\fin{Syyskuu 2016 - Odotettu 2021}}}\\
\fr{Cursus post-bac en 5 ans, pédagogie par projets en autonomie (seul et en
	groupe).\\ Actuellement en 5ème année.} \en{5 year-long formation, focused
	on autonomous development projects, both single and in groups.\\ Currently a 5th year
	student.}

\vspace{3px}

%% \CVSubtitle{\fr{École de l'Innovation et de l'Expertise Informatique}\en{Epitech Graduate Diploma in Information Technology}}\\
\CVItem{\LeftRight{\fr{Laurea, Université de Sciences Appliquées,
			Finlande}\en{Laurea, University of Applied Sciences,
			Finland}}{\en{August 2019 - May 2020}
		\fr{Aout 2019 - May 2020}\fin{Elokuu 2019 - Toukokuu 2020}}}\\
\fr{Année d'échange Erasmus dans le domaine Business Information Technologies.\\
	Dans le cadre de mon cursus \{EPITECH.\}.}
\en{Erasmus exchange year in the Business Information Technologies degree.\\
	Integrated in my Epitech curriculum.}

\SmallSep

\CVSubtitle{\fr{Baccalauréat Scientifique Mention Très Bien}\en{Scientific
		Baccalauréat, ``Very good'' qualification}}\\
\CVItem{\LeftRight{Lycée La Haie Griselle, Gérardmer,
		France}{\en{September 2013 - June 2016}
		\fr{Septembre 2013 - Juin 2016}\fin{Syyskuu 2013 - Kesäkuu 2016}}}\\
\fr{Baccalauréat scientifique Sciences de la Vie et de la Terre, Option Maths.}
\en{Scientific Baccalauréat, Biology and Geology section, Mathematics Option.}

\Sep

% Skills
\CVSection{\en{Skills}\fr{Compétences}\fin{Taidot}}

\SmallSep

\CVItem{\en{Software}\fr{Logiciels}\fin{Ohjelmistot}}
\begin{multicols}{5}
	\begin{compactitem}[\color{RoyalBlue}$\circ$]
		\item Git
		\item Docker
		\item Kubernetes
	\end{compactitem}
\end{multicols}

\CVItem{\en{Programming languages}\fr{Langages de programmation}\fin{Ohjelmointikielet}}
\begin{multicols}{5}
	\begin{compactitem}[\color{RoyalBlue}$\circ$]
		\item C / C++
		\item Go
		\item (Node.)JS / TS
		\item Python
		\item SQL
		\item MongoDB
		\item LaTex
		\item Dart (Flutter)
		\item Haskell
		\item Rust
	\end{compactitem}
\end{multicols}

\CVItem{\en{Natural languages}\fr{Langues naturelles}\fin{Luonnollinen kielet}}
\begin{multicols}{5}
	\begin{compactitem}[\color{RoyalBlue}$\circ$]
		\item \en{French: native}\fr{Français: natif}\fin{Ranska: äidink.}
		\item \en{English: fluent}\fr{Anglais: courant}\fin{Englanti: sujuva}
		\item \en{Finnish: interm.}\fr{Finnois: interm.}\fin{Suomi: keskitas.}
		\item \en{Swedish: interm.}\fr{Suédois: interm.}\fin{Ruotsi: keskitas.}
		\item \en{German: basic}\fr{Allemand: bases}\fin{Saksa: vaatimat.}
	\end{compactitem}
\end{multicols}

\Sep

% About me
\CVSection{\en{Hobbies}\fr{Centres d'intérêt}}

\SmallSep

\CVItem{\en{Sciences}\fr{Sciences}}
\en{Physics, Mathematics, Linguistics, Biology, Technology, IT.}
\fr{Physique, Mathématiques, Linguistique, Biologie, Technologie, Informatique.}

\CVItem{\en{Games}\fr{Jeux}}
\en{Strategy}\fr{Stratégie}, FPS, \en{Board Games}\fr{Jeux de Société}.

\CVItem{\en{Sports}\fr{Sports}\fin{Urheilu}}
\en{Biathlon \& Cross-country Skiing (for more than 10 years)}\fr{Biathlon \& Ski de Fond
	(depuis plus de 10 ans)}\fin{Hiihto \& Ampumahiihto}, \en{Hiking}\fr{Randonnée}\fin{Retkeily}.

% \CVItem{\en{Music}\fr{Musique}}
% Punk, Rock, Heavy Metal.

\CVItem{\en{Cooking}\fr{Cuisine}\fin{Ruoanlaitto}}.

\Sep

% References
% \CVSection{\en{References}\fr{Références}}
% \CVItem{GitLab} \url{https://gitlab.com/kapnoc/}\\
% \CVItem{Website} \url{http://kapno.cc}
%% \CVItem{GitHub} \url{https://github.com/kapnoc/}


\end{document}


